我有試過去中意你

心痛嘅感覺大概就好似比你心愛嘅人用刀慢慢插入你心臟之後再搞幾下再慢慢拉返把刀出黎

恭喜你，你成長了

第一次拍拖就搞啲咁嘅野

我有試過去中意你呢句真係好撚hurt

仲以為不斷咁付出可以令佢感動

中你老母

屌我啦 已經冇感覺

一個吾愛你既人 你既付出對佢黎講都係多餘

我深深咁體會到啦

以為終有一日可以感動到佢
但到頭來先發現原來只係感動到自己